香港勁揪，香港MK POP音樂文化協會正式成立

乜你地甘重口味丫 仲唔引到你班岸鳩仔